萬馬飛騰win唔到我係跑馬地祼跑

win梗

莫雷拉你個大仆街